屌你班連登仔真係好撚煩

成撚日講埋d on9野之後問割唔割席
一係就講d廢老statement 之後問點駁